{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008341",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 디케이(DK)"
    },
    "text": "新しいホテルであるHoteldkは2022年1月7日にオープンしました。このホテルは客室数が全部で40室です。近くには8号線のダンデ五叉路駅と8号線の新興駅があり、交通が便利です。また、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。Hoteldkはホテルとネットカフェを組み合わせて新しい客室構造を作りました。客室はモダンでシンプルなインテリアで設計されており、快適さを提供しています。また、客室内の施設とアメニティも完備されています。ホテルの利用案内では、貸室の締め切り時間が22時40分で、客室の利用人数はデラックスとスーパーデラックスは2人、ツインルームは最大3人(1人追加費用)、マルチルームは最大4人(2人追加費用)まで可能です。客室内の施設や備品が毀損されたり破損された場合、損害賠償請求が可能であり、利用が制限される未成年者もいます。また、フロントに保管していない貴重品については、ホテルが責任を負わないことをお知らせします。たまにチェックインが早く行われなければならない場合やチェックアウトが遅くなる場合は、1万ウォン(スイートルームの場合2万ウォン)当たり1時間当たり追加料金が発生します。Hoteldkは客室内で無料Wi-Fiを利用できるように提供しています。また、全客室には65インチスマートテレビとネットフリックスが提供され、環境にやさしい素材の寝具セットとポケットスプリングベッドも備えられています。スーパーデラックスの客室にはパソコンが2台配置されており、バトルグラウンドを楽しむことができます。客室にはウォシュレットとブロンズミラーも設置されています。ホテルの駐車場は、1部屋あたり最大1台の車両のみ駐車できます。スーパーカー、ハイパーカー、全高の高い車のように駐車することはできません。チェックイン時間前に駐車することはできず、徒歩専用の予約後も駐車ができません。バイクを利用する場合でも、内部駐車場に駐車することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "Hoteldkはいつオープンしましたか？",
            "answer": "Hoteldkは2022年1月7日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室数は何室ですか？",
            "answer": "Hoteldkの客室数は全部で40室です。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Hoteldkの近くには8号線のダンデ五叉路駅と8号線の新興駅があります。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkはどんな言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "Hoteldkは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室はどんなインテリアで設計されていますか？",
            "answer": "Hoteldkの客室はモダンでシンプルなインテリアで設計されています。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室内にはどんな施設やアメニティがありますか？",
            "answer": "Hoteldkの客室内には様々な施設やアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室の利用人数はどのくらいですか？",
            "answer": "Hoteldkの客室の利用人数はデラックスとスーパーデラックスは2人、ツインルームは最大3人(1人追加費用)、マルチルームは最大4人(2人追加費用)まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkで貴重品を預けることはできますか？",
            "answer": "Hoteldkではフロントに保管していない貴重品については、ホテルが責任を負わないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkのチェックインやチェックアウトに関する制限はありますか？",
            "answer": "Hoteldkではチェックインが早く行われなければならない場合やチェックアウトが遅くなる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室では無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "Hoteldkでは客室内で無料Wi-Fiを利用できるように提供しています。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの客室にはどんな設備や備品がありますか？",
            "answer": "Hoteldkの客室には65インチスマートテレビやネットフリックス、環境にやさしい素材の寝具セットやポケットスプリングベッドなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkのスーパーデラックスの客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "Hoteldkのスーパーデラックスの客室にはパソコンが2台配置されており、バトルグラウンドを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "Hoteldkの駐車場は1部屋あたり最大1台の車両のみ駐車できます。スーパーカーやハイパーカー、全高の高い車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの駐車場は事前に予約できますか？",
            "answer": "Hoteldkの駐車場はチェックイン時間前や徒歩専用の予約後に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "Hoteldkの駐車場にバイクを駐車できますか？",
            "answer": "Hoteldkの駐車場にはバイクを駐車することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 792
    }
}